3hk 約就到期，想出機同轉台

請出招